一通真係冇得頂

我屌你老母咩

仲入到算係咁啦

股災時一通熔斷
就好似用咸酸菜黎炒豬閪一樣
係定律黎既

熔斷

幫大家冷靜下 係咪有需要急住走

有咩 仲用到

Load都load唔到

所以唔能夠唔佩服關sir
竟然夠膽用一通玩期權

某程度上防止人踩人！有秩序呀！

long唔驚既,spread / short既就

關SIR專做SC
佢曾經講過一日上落係我地年薪 大約50萬到

班fd仲笑鳩我用銀行

讓領導先走